部車引擎燒左,換定劏好

65k,不如劏左佢換第二部好過啦
醫返都晒藥費
又唔係貴車

咩車
正常換偈車房會幫你上運輸處搞埋

好鍾意部車既咪有個理由抬偈咯
唔係好鍾意架車既就劏左佢喇

一個賺35K
另一個賺10k,
你話呢？

2017 年抬計1500cc 都係1皮
佢幫你做埋手續

劏咗佢可以一換一電動輪椅

咩車先

大修分分鐘唔洗65K?
我同你個CASE差唔多一樣 但我最後大修左

我架車副計都打左柴
換一換要30k
嬲嬲地劏左佢揸緊model 3

整番都無得救啦
揸新車仲好 都係供
拎筆錢供架新車好過供落架錢七到。

咩車房要40k人工

乜車要65K？

乜 Model 呀？問多幾間啦

65k 係咪抬副M278